法唔法國拍拖仲低賤過做鴨

做鴨起碼都有錢收，拍拖無錢收不突止仲要貼錢買呢樣嗰樣畀條女，你話低賤唔低賤

遇着個港女真係狗都不如

睇撚咗 法國唔拍施

星座撚走啦好嗎

處女=處女座

我寧願叫鴨啦
拍拖乜鳩 d仔又唔撚聽話
叫返條洋腸爽下幾好
當狗咁撚又得

點解唔做雞？又有得爽又有錢收，雙重享受

鍾意虐待同踐踏人多d sor

可以做sm女皇調教m男